（百份報）疫情攻陷屋苑 港府無能可恥

流血不止 萬劫不復
最令人氣難平的是，港府堅拒從源頭入手堵截病毒，反而每次都將食肆當成「替死鬼」，每有疫情大爆發，都以限制食肆同枱人數或索性禁止堂食作為防疫手段，然後娛樂場所、美容健身等行業接力陪葬，令多個行業流血不止，經濟萬劫不復。人們不禁要問，食肆、娛樂、美容等行業明明已盡力做好防疫措施，第4波疫情亦絕非由這些行業引發，為何仍要為港府防疫不力埋單？一邊廂限制食肆兩人一枱，另一邊廂容許數百人跳舞、數千人聽演唱會，黑狗得食白狗當災，到底廢官的防疫邏輯何在？

人在做，天在看。內地和澳門皆是控疫成功的範本，證明中國模式可行，林鄭偏要唱反調，任由人命損失，經濟插水，她心底裏到底是想救香港還是攬炒香港，天知地知，她自己最清楚。

台灣抗疫先係典範

台灣 是 中國不可分離一部分。

澳門都好過香港